緊急！元朗黑社會今日下午3點會做野

元朗黑社會今日下午3點會做野

今日好似1530圍朗屏，盡量唔好行附近。
已fact checked